南區腐蝕液體案唔好殺錯良民

【利澤1837緊急澄清】

第一次真心求share，因為1837住戶對小弟真係好好，每次行過都笑住叫我地加油…

剛才，利澤1837對母子搵左我地，佢地表示，琴晚9點尾度婆婆已經訓左，而兒子亦都係度打機同睇戲，完全無參與任何有關投擲腐蝕性。如果大家認為有需要，佢地甚至唔介意邀請大家入屋搵證據，如果警方要收集佢地指紋，都會樂意配合。

我明白，大家會覺得「叫得我地入去，一早毀滅哂證據」，但90幾歲既婆婆已經係泛民超過20年既義工，甚至會無視住邊度，吹雞一家大細孫仔孫女黎做義工，係真正既深黃銀髮族。

我同大家一樣，極度希望搵到真兇，最好琴晚已經上樓拉人。但同時，現時未確定到究竟係15至18樓邊一戶掟出黎之前，胡亂行動好容易殺錯良民。

另外，剛才婆婆搵我地時，有不少媒體都係度，相信大家好快會見到新聞錄像去講番件事。而婆婆既外傭當時幫婆婆卒完腳後，聽到巨響都入廚房睇，佢聲稱見到有玻璃樽係樓下單位飛出黎，但唔確定樓層。

我地現時知道警方已經採取以下行動，並希望重案組盡快把握證據，捉拿真兇：

1. 上樓問過疑似單位，包括1837；
2. 係掟落黎既物品收集指紋；
3. 睇過利澤樓升降機既閉路電視；
4. 睇過房署安裝既天眼閉路電視

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

依單野要追究到底
但唔好殺錯良民
個阿婆係自己人黎

咁都要確定係邊戶 而家係連目標都錯

你痴撚左線？
做大佢係需要，但唔會係向弱者抽刃
而且仲要係自己人

我明啦
五毛策略 想屈示威者無差別報復
又玩抹黑 收皮啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

洗白？

洗咩白
你入條link睇完先講啦
依戶唔關事架
Fact check都未做好就話人洗白

係呀係呀
咁係咪成幢燒撚晒就最好呀

善用起底功能
引戰撚，專玩詭辯